online poker

有冇online poker 網
pm me thx

u poker 可5可靠？ 麻煩各位Ching

🍒NLH 1/2 2/4 5/10 10/20

🍎冤家牌Jackpot

🥬有保險，唔洗驚比人反超

🍆24/7 有腳玩

🥞經常有免費MTT

詳情

冇話可唔可靠，都係睇你自己點打，驚比人BB咪保險

I mean 會5會比人走數

正常就唔會你驚可以TG我，我唔會